##Redes de Computadoras

Semestre 2020-2

Parte práctica - Capas 1 y 2 del modelo OSI

Equipo: Misfits

Integrantes: 
    
    Apipilhuasco Rosas Orlando Alain No° 311067006
    
    Salas Martínez Mauricio Javier   No° 311014859
    
    Colín Jesús Manuel               No° 415030584
    
    Fermoso Flores Omar              No° 310113069
    

Memoria fotografica del edificio. 

Edificio de Física de la Facultad de Ciencias.

![/content/entrega/OrlandoApipilhuasco/proyectos/proyecto1](img/RED%20Fisica.jpg "Imagen")

Las IP de los servidores DHCP comienza en:
192.168.10.4

Configuracion de packet tracer

![/content/entrega/OrlandoApipilhuasco/proyectos/proyecto1](img/EdificioFisica.jpg)


